一張圖教你點拆大圍捕

點解仲有人出黎遊行著blackbloc
Be water呀！你著到便衣狗咁就岩喇
一係就街坊look, 行完就走入藍絲,遊客入面

同場勇武教你點樣做野

Be water就係唔好硬碰

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

No
革命既鐵律
就係就地革命
任何地方 都係革命既場地
只要你舉起筆
舉起武器
腳下就係你既戰場

所以唔駛同d狗硬碰, 要打狗幾時都有得打, 點解要等佢重裝先打?
狗屋又唔會搬, 你幾時去派狗糧都得
咁先叫be water, 唔好諗住出黎行就一定要開拖

連登思維:全部人同一穿blackbloc就唔會咁快被拉到,單一兩個必死冇二

就黎呀豬呀狗都亂叫自己人

聽講淘x有委任證買

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇